有冇人自知同對方無可能，只求發夢可以夢到佢

可以夢中相見都足夠

你地搞乜咁犯賤

次次想發夢見但夢都夢唔撚到...
想喺夢中解下自己個心結都唔得

Ok

愈唔想見，愈夢見到，乜都block曬都仲發現ig block完仲有機會搵到佢
個心好痛

尋晚夢見俾佢拒絕多次

有冇咁慘

有，好想可以發春夢同佢做愛，但一次都無
淨係可以睇樓打j

睇相

你個名

每晚都會FF同佢一齊

發夢見到都好呀

現實

唔想都會夢見

終於忘記你的時候你出現在我的夢裡

能夢裡熱吻 睡眠成毒癮